［出師有名］向警鄉黑發出最後通牒 否則727將光復元朗

大家之前咁鍾意家死線 點解今次唔定

1. 將所有認得出樣既鄉黑輯拿歸案

除左呢張相之外當然仲有其他拍到片清晰見到既人
最緊要拉打立場姐姐果班友

2.拉埋何君堯 告佢有份策劃呢場恐襲

3.將李漢文革職查辦
要將果晚警察容忍鄉黑殺人付出代價

如果係726星期五晚警鄉黑仲唔作出任何回覆
我地將會光復元朗
而行動內容我就借隔離巴打公投post一用
由大家作主

就黎多次公投！元朗反黑想點搞？純遊行 狗局 鄉議局 鄉黑生意 祠堂！你地揀！

大家集思廣益 睇下有冇野要修改
例如應該告佢地邊條罪
小弟文筆唔好 同知識有限
希望大家幫手一齊諗下或者再組織下

光復香港 時代革命

佢肯唔肯都要出

佢一定唔肯
純粹出師有名 比大家有目標

推

保良民 反恐襲！

唔係話元朗呢次唔好用光復 用守護咩

要問責，成個元朗黑警署都要

除咗光復呢個term之外無異議
琴日好似傾咗話用 反黑 嘛？

用反黑會不會比較好？

唔明點解唔用光復
其實依加何妖同鄉黑都好怕光復元朗
不過都係由大家決定

愚見，呢幾日睇返細良呀heidi嗰啲講法
應該唔係所有鄉都鄉黑（有錯請指正）
有鄉紳有鄉黑，我地係要反黑
唔係將全個鄉打成一塊咁光復
俾機會唔關事嘅自己劃線
除非佢地死攬何妖咁我無說話好講

要set 死缐

岩
呢2日嚇佢地都嚇夠
分化佢地仲好

反黑好過光復

星期日好多人好嬲訓唔著
好多人想勇武幫手足報仇

過咗兩日
個個話727要和理遊行
我唔知係多三毛定大家善忘

希望大家諗下721比白衫扑爆頭嘅人
係車箱比人打嘅恐懼
警黑完全合作

而家我地係企定定都比人打
唔係話叫你地玩火
但起碼唔係行完就走

今次真係出師有名。

香港人好善忘
本身個個話燒村
到今日個個連祠堂都已經唔想搞

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

咪係

港共真係好驚我地搞元朗
睇得出呢兩日好多post都係高質三毛post叫人唔好搞圍村

和理非遊行 係門口叫下口號
班鄉黑邊會驚
成班匿係村休息一日 第二日就太陽如常升起
呢個只係支線 我地只會入一次元朗
呢次都唔比個教訓佢地 佢地根本就唔會驚 當我地廢柴
同呢班黑社會玩只可以鬥惡 嚇到佢以後唔好再出手先岩

根本只要無差別咁傷到人 輿論就唔會反彈
唔知班人驚緊咩

完全同意
唔會再有第二次元朗

而家出面有post叫admin del三萬like果個post
完全唔知咩心態

727玩法唔應該和理
尤其721已經表明係升級咗

眼盲就唔應該做警察，全隊CID都要強制驗眼！